吃不到的荔枝是臭的

仲上唔上到2字頭

升咁多唔敢高追